# Buscador-prueba-tecnica
-Lenguaje de programacion PHP framework codeigniter 3.0 y JavaScript(Jquery)
-Base de datos Mysql

#Instalacion
-Clonar repositorio en la raiz de un entorno xampp(carpetas app y buscador) 
-Importar base de datos prueba_tecnica.sql
-URL web service http://localhost/app/index.php/productos/search
-URL buscador http://localhost/buscador/index.php/inicio
-Navegacion buscador y estadisticas

